呢場女足嘅速度/技術對抗大概去到男足嘅咩level？

港超？日職？亞冠？歐霸？法甲？

港甲都不如 真心

街場

俾埋利記對巴塞作比較(兩隊算係技術水平最高嘅對抗)
睇下差幾遠

睇佢速度同日職差唔多喎

女人同女人跑咪覺得佢快囉
之前日本高中校隊都大炒女子國家隊

點解會咁？
明明個場地同男足一樣大

港甲

學界女仔跑13,4秒 男仔跑11,12秒 已經差好遠啦

但係明明望起嚟差唔多

做咩成日要用女足同男足比
你都唔會用細威同拿度比啦

我記得有個新聞
當年日本女子贏世界杯冠軍
之後約戰日本男子高中一隊強隊踢波
比人大炒

見呢場打得幾勁，睇下可以去到男足咩水平

差兩秒已經幾個身位

你當男子足球員跑一百米用10秒，起動慢啲所以除返開1秒跑到十幾米，差半秒都差幾米距離啦

你隻眼咁撚凖 黑警唔洗咁多錢整speed cam喇

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

世界冠軍打高中本來都柒㗎喇 仲要大炒

嗰啲比賽通常都唔會太認真，所以代表唔到啲乜

你其他地方可能會難啲感受到，但睇龍門就最易見到男女足個差距

我意思係男女足打起嚟差唔多
唔係跑起嚟田徑差唔多
學界女仔跑13,4秒 男仔跑11,12秒好大分別

當年全盛支那女足係同男子乒乓球隊踢過一場
結果係打和

咪玩啦
就算巴塞點hea 踢 打高中生都唔會比人炒12球

好似輸12:0
場波搵唔到
但聽講節奏同體能完全跟唔到